點睇高普兩隊愛隊同時喺煞科日贏波都冇冠

歐聯又做二奶

呢次唔同意

少高

Dost

YNWA

禾堡入8球